大家講下發夢前會聽咩歌黎培養戰意

我有幾首
黃衍仁 - 落地行雷 （悲壯但有股強烈怒氣）
Rammstein - （大部份歌都好澎湃）
草東沒有派對 - （輕快不過都好憤怒）

每次聽完都好有力上哂電咁，輸出率大增